點解依家咁鐘意屈人係PR？因為唔肯接受現實

發生有班連登仔唔肯接受現實
呢排好多移呢post
然後有班人屌佢地掛住傾移民 就會有兩種情況
一就係班移民撚屈你係PR 話你唔想啲人移民
二就係屈班移民撚係PR 話佢哋帶風向叫洗走行動post
乜都話係PR

有冇諗過事實就係
擺到明好多連登仔根本係自私撚
自己有得移民就拍拍羅友走人 仲要講咩離開香港先可以繼續抗爭呢啲濕鳩大話等自己走得好過啲
因為仲未肯接受好多連登仔嘅真面目就係咁 就用屈PR呢招去呃自己